起身投票之連登咁少熱門post做乜?

又俾人ddos定無人推重要熱門?
尋日好多重要資訊post無曬

ddos

零晨冇人推啫 日日都係咁